老外看香港 快啲入嚟同我睇撚咗佢

睇到有啲眼濕濕

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

建議你出過個post, 簡介少少內容引人入去睇

利申睇咗

呢個鬼佬成日睇佢個channel名以為係奶共鬼佬
之後睇過先知成日串鳩支那